點樣先tran到U

是咁的 小弟我而家真心好撚討厭自己讀緊嗰間U 各位請問除左好勤力死讀書仲會有無咩方法可以chok高Gpa然後tran U 小弟讀poly想tran去Cu nursing

勤力可以唔係死讀書，揾啱方法勤力先重要。

有咩方法🙏🏻

都市傳說黎
Non ju re ju 算啦

我都好撚憎poly
同想轉去CU
但唯一方法真係rejupus

可以點rejupas

Quit u